希望民間記者會 譴責假示威者真黑警

原因係有理由相信多次激進衝擊場面係黑警有份煽動

希望聽到，好重要